巴菲特直言看好中國市場 已找到理想投資標的

有冇手足估到佢買乜

重倉比亞迪

上石化?

生物科技

1177

巴菲特唔似會買呢類

巴菲特或成最大贏家

288

9up

平安好醫生

中芯國際
巴菲特對上兩次去大陸都去呢間野
李碌帶路

有無新聞link睇

你去雪球打中芯國際就會搵到有人Comment

應該係佢個拍檔想買多

992

1548

700

我估係保險行業
比我賭會賭眾安

首先股神一向對保險業有偏好
佢有AE
General Reinsurance
GEICO
Reinsurance Group
Primary

而國內保險依然係好新既野
個market未被完全開發
再睇睇股神曾經對中人壽有興趣
後尾放棄
換言之佢對內險 至少曾經有興趣

再睇睇股神係幾日前講咩

巴菲特：對，我已經這麽做了。這個層面來講，這是一個比較合理的情況，中國的市場是比較年輕的，但也是龐大的市場。市場根據他的年齡進行有效率的成長，這是正比的。日本也有了這樣的歷史記錄，也是如此。三十年以前跟現在的狀況相比，所以很多人在這裏逗留了半天，有的時候就消失了，也不一定。
芒格：肯定的，我也讚成。

股神投資既焦點放左係中國有年輕的龐大的市場
而financial service會係一個好好既選擇
去捕捉一個成長緊既經濟體既潛在得益
特別家陣中國金融市場係由唔成熟發展緊去成熟

投資保險板塊會係個好好既選擇
加上中國有年輕的龐大的市場
代表保險業務量同質都可以有增長

你估得眾安一間做保險科技咩，基礎簿弱，你係客人都想搵番間大啲既公司投保啦

咁當然我心水仲有太平同新華
但要乎合價值投資
估值夠平
股神又會考慮埋管理層之類既野
三馬概念 眾安都不失一個好選擇
再講 佢真係入手內險
成個板塊都會帶動抽升

我係客depends on我有咩需求
旅行保險眾安都唔錯
Delay識自動賠

到佢引入人壽等等product
就唔止呢個價

掉轉講
你覺得股神如果係要投資係大路野穩陣野
當年會揀比亞迪咩？

中芯閪股好垃圾喎

屌奶星 中芯垃圾黎 係貿易戰入面既終極loser 係都入華虹啦屌
利申asml 重貨

佢唔係睇好保險業咩